見到d支那人水災, 都會用水上電單車送外賣

買美團你教我點輸

冇水上電單車，橡皮艇都要送，唔係冇飯開。